[創意無限]原來香港有教會個名叫烈火戰車，Fire Power

小組名係咁㗎啦，有乜問題。
連登tg谷啲名咪仲on9

記住人要惡過車

樓豬，人地係小組的名.........少見多怪